介意自己女朋友唔係處嘅入黎

分享下，睇下大家點諗

毒撚

我女朋友雙魚座

非處男請按上一頁
處男先有資格係呢個POST討論

一開始有啲介意 屌多左冇咩感覺

利申剩係屌過一個西

點解後尾又唔介意嘅？

唔係處嘅女人同雞冇分別

咁你唔屌個上手屌過既飛機杯？
屌多左都冇感覺架啦

本身想問佢既 但係你問佢佢都唔會直接同你講比之前條仔屌過架啦 咁問佢又無謂

之後諗通左 咁每個人都有過去既 同埋都唔似係好多次既 咁我覺得算啦都過左去 佢而家愛我 剩係比我咪得囉

當然如果牛肺咁 又或者鬆哂 咁好難唔介意姐

咁你想點？識到條女唔係處就飛？
咁你一世單身都得 就算耶青都未必個個處

其實鬆唒係點？

咁你咪親手張條女變做雞？

唔係咁講架，有人有心理障礙架麻

我用過嘅唔計

雙重標準好咩

對唔住囉

介意呀

唔又唔洗，上黎吹個靚水姐，啱傾咪講兩句

師兄分享下

你問得我想點 其實都即係最好就係處啦
咁揾唔撚到 咪唔理好醜但求就手囉
你自己想點 你最清楚啦

同你講e番說話唔係話鳩你
係想你諗清楚你眼前條女係咪你值得同佢過人世

拍認真拖嘅我相信都大有人在，我地都唔可以抹殺左尼班人

好撚介意
不過唔怕
都無女

介意啲咩？嫌佢污糟？

1x歲好介意
2x歲時拍多左拖開始無咁介意
3x歲終於明白處女就好似都市傳說
聽就聽得多 見就未撚見過